[突發] 727元朗遊行 不獲警方批出 不反對通知書

點算？
照去
不了

唔批一定仲多人出嚟

A. 獲發不反對通知書 -> 行得
B. 沒有不反對通知書 -> 不提反對 -> 行得
B. 反對通知書 -> 唔行得

Cls

逼人走第二條路線 暗搞

想問唔批既話 照去會點？

屌班狗

本來就唔使佢咩不反對通知書

再一次證明元朗已獨立成為自治區

政府發言人：未獲發『不反對通知書』，已可視作警方不提反對，可以照原定計劃舉辦遊行

牛屎佬出黎打人有冇不反對通知書呀死黑警

未獲發「不反對通知書」，或未獲通知警方的反對，已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

想問 未獲發 同不獲發
係法律定義有冇分別

最新消息 反對通知書

警方係 反對元朗既遊行集會

咁係唔係D差佬到時唔會出現? 由2班人火併?

反對左

？？？到底想點

大家唔好全部著黑衫，著下其他色，到時人多行人路唔夠位，行哂出馬路都無辦法
大家支持元朗經濟，一起鳩嗚

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

與民為敵
正式宣戰
再無包袱
we can’t guarantee a win
But
WE CAN GUARANTEE A FIGHT !

同黑社會申請先有用啦 元朗佢地無權不反對